大陸人咁鍾意網購寵物?

Report , dislike, 上一頁

咁撚癲 唔焗死？

可能死果啲唔會擺片上網

會網購寵物既人，隻動物焗死咪當買過第二隻算
佢地人同人之間感情流動都薄弱，冇同情心，撚會同隻寵物有感情交流覺得對方獨一無二咩

通常死左 間店會補發過一次 唔洗錢